今晚8點黃紅土都有活動！

黃埔聯誼日
日期：2/10
時間：1930
地點：黃埔元氣門口
建議活動：元氣排隊隊 禁飛仔
（P.S. 為物盡其用，請自備真。文具，於飛仔寫下心聲，然後尋找地方留下自己的行跡，身體力行裝飾黃埔每個角落）
溫馨提示：旁邊有丼丼屋（同為美心其下企業）、吉野家、福建360

可以印定元氣有蟲新聞即場貼喺黃埔任意角落，恥笑入面食客食蟲

推一推

推！

Push! 紅土黃街坊又係時候幫下手

黃埔人係時候拎返屌保安屌到佢入醫院嘅戰力出嚟啦

推～

會員遠距離支持

申利:刪咗App一陣down噃

拎飛仔

推活動post

以為土瓜灣有活動 其實黃埔同土瓜灣老鏈咁遠。。。

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

油尖旺都係咁叫啦 最緊要熟地頭

推

紅土人 約出嚟㩒飛

㩒完飛有咩活動就現場決定啦

Pressure test failed.......

任務成功了，佢地賺少左晚市，晚晚咁玩佢地仆得街

仲做緊生意喎

我未收工，一陣返嚟玩